一人一個追星女仔會講嘅嘢

你都喺妒忌佢哋有才華過你姐

你老味就整容

睇錯追女仔

要爆rp